其實有玩過sim city都知

你一個城市無限量咁起
但又冇相關配套配合(eg,公共設施，交通)
D sim都會不滿啦
何況係真人？
通常去到咁上下，
褔利就會入不敷支/唔夠錢大興土木
政府(玩家)就要加稅
咁d sim就更加不滿囉，最後d sim就會走去另一度生活
咁稅收又會下降，做成惡性循環

搵幾十萬一個月嘅高官都唔明呢d小學雞道理？
定係有心咁做，由件事發大啊

香港人邊會反枱

啲公墓員同高管局腸入職應該要考玩五十年simcity

明玩鳩你，吹呀？

佢就係想你班sim(香港人)走去另一度(大灣區)生活

SIM會走去隔離城市

香港人無得走，困死係度

佢哋當香港人係sim city啲人仔，都無當過香港人係人
得支那人先係尊貴客戶

你放心都得 香港人唔住香港
到時就會有支那人入嚟住
對支那嚟講香港人唔重要 最重要係香港呢個地方

佢最想就係香港人快啲收皮

真係好撚好笑，政府當自己市民係sim咁舞，做實驗

咁你去走左未呀

Sor
係走到未呀

任何地方人口過多, 過密都會變成地獄

政府官識玩simcity

走左

俾人當sim咁玩弄

真，d決定一係無腦，一係專登

堅似，用軟性手法令你有無力感

From kowloon to 大西北
大西北都買唔起去邊？

就係唔識

天橋底

你弱智定點 ?

仲問係唔係有心 ?

我想借呢個例子講俾d港豬聽
巴打唔洗勞氣

玩過都知啦
你根本唔會理d SIM 點諗

其實玩過sim city 都知。
當玩玩下就會悶。
之後就想整埋龍卷風，ufo, 大地震出嚟。咁先有樂趣。

而家班高官就整緊

有冇諗過佢地嘅objective就係玩爛個城市

Agger
Simcity要夠滿意度先請

香港人係最勤力嘅奴隸

就係想啲sim去第二度生活 同業主加租同一手法 加到你頂唔住 摺埋檔嘢囉 有幾深奧呀

西藏？

玩爛好易

但玩爛之餘又有咁高收入 係好難

當年玩，要靠過路費 車費先可以收支平衡

老實啦你覺得班人真係唔知香港咩環境咩...

只係大家都聽中共柯打 收曬錢

梗係理撚得我地啲蟻民死活

高收入有幾難

隔離個城日日都大力科水落去

Sim city做政府嗰個有冇得收受利益，有冇政治命令

哪有錢去另一度生活

玩過sim city都知

窮人稅收咁低根本唔會理你
住埋係d 焚化爐隔離就岩

不斷重建都係建d 高收入住宅工商業區

今時今日應該玩埋Cities Skylines

Sim city 上面唔會有第二個政權日日俾政治任務你丫嘛

Cities skylines 啲假人冇乜反應
唔識出街示威
好似我將啲污水循環畀啲人飲
佢哋只係會病同叫救護車
唔會好似sim city 咁暴動

玩緊災難mode姐

樓主有見識

我地玩simcity係要吸引居民愈玩愈好
港共目標係玩爛個城市趕人走
目標相反

反而我欣賞英國佬將香港培養到咁好

打機攞嚟同現實比

港豬 點夠膽反抗

話玩緊simcity都太天真

事實係玩緊Tropico 冇得反抗

齋睇標題已經估到樓主要講咩 不過高官未必係唔明 只係唔做

未試過入不敷支

有冇得揀種族先
鬼佬，華人唔同囉

香港特狗正苦係開左cheat玩囉，點玩都唔死

你知 我知 單眼佬都知

lm

以前睇fd玩話困勁多係密室再放幾個火爐會火警燒死哂d人，而家香港就差個幾個火爐。

依家有話唔起配套咩？ 就係好多時增建配套不可行所以有地都用唔到黎起樓 (e.g. 粉嶺高爾夫球場場)

Simcity入邊啲sim仲團結過香港人

可能班官係玩開殺sim 嘅果班人

會
佔領中環
正式啓動！
嚇到班官賴屎

上帝mode =>災難=>火車相撞

其實我覺得大學應該要有一科係政治系
然後入面分唔同範疇 用sim city 黎試管理一個城市

傀儡政府要嘅係錢同生產錢嘅能力畀宗主

其他嘢點解要理

冇得走

仲有冇人玩過sim

cities skylines啦

搬入沙頭角 解放禁區

啱
我覺得係大陸擺到明做9你香港人

話時話
Sim city 可以出隻新game專for香港
係有埋政治任務既
咁應該幾好喎
搞唔掂既啲市民會罷駛 放火

睇黎係假設二

150 社福 醫療 教育 公屋政策
甚至係施政方針都係一樣

溝淡溝淡溝淡

香港公務員團隊係世界上最優秀團隊之一
點會睇唔到有問題？

玩SIM有無災害叫支那狗？

TVB真係好撚cheap
又搞衰香港個名

推

佢地點會唔知
不過睬鳩你地都傻姐

所以真係好灰